秒回(鳩問鳩答)

收工啦

1

2

3

4

5

6

今日打左飛機未

磨刀霍霍向咩野？

打左啦

爹娘

樓主今晚食乜

你唔係外賣仔
講!茄蛋飯幾錢

毒撚單機打邊爐

廿五個半

扑野家個鰻魚邊爐得唔得？

邊到識到男朋友

未試過
不過聽個名都覺得伏

泳池
救生狗好撚大隻

可以試下再番黎報告？

加底呢

今晚不了
買齊料歸家毒食